[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

唔係重點，但大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，是是但但
袁志偉死全家
之類

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩TVB
目的係影響tvb收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂TVB妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩tvb袋

呢間嘢有上到下都咁仆街，所有新聞部員工都係爪牙，見到任何tvb人屌佢老母就得

指住個記者同cam man屌爆佢老母臭化閪啦

睇到就大叫 TVB親中嫁

只要我哋嗌，tvb嘅片段就會變成咁

開佢年啦

認清妓者，你我有責

可唔可以搵人mark實TVB記者

會俾位人入，令佢拍唔到現場作故仔已經夠

狗也不屌 垃圾電視台

佢拍到到現場就唔作故仔

Tvb係垃圾，但好撚多廢老睇，茶記開電視都係播佢
所以我哋有責任話畀大家知

無線新聞，是是但但

[想衝但又怕嘅入嚟] 各種分工 衝要用腦有陣形

拎電筒照佢部cam有無得諗？
學番黑警照燈去記者既鏡頭
前提係千祈唔好同佢有任何身體健接觸
同埋唔好掂到佢既器材
費事俾狗咬你襲擊/刑事毀壞

推

呢樣真 有人性既呢幾年都走晒

同意見到要做啲野
但講既野最好係批評/影響拍攝效果而唔係人生攻擊
保障自己免墜法律陷阱

袁志偉死全家

只小唔會有佢日播夜播既”證據”啦下嘛，如果有突發事情令佢地收隊咁一了百了

傳媒唔同差佬，差佬都可以話無咗份工乜柒都唔識可能只係做到保安
做傳媒咁多選擇，點解要揀tvb，而你做tvb仲要幫手扭曲事實，所以話所有做tvb news上至袁志偉下至揸機全部唔係無辜

大嗌請支持now tv可能敏感d

發夢見到訪問示威者，示威者大部分表示來自中資機構

唔好怕留底 香港人就係衰怕上身
當所有人都無畏無懼團結一致
狗仔捉唔走群眾
每個人都係義仕 自然無人留底

點止是是但但
無線新聞，出賣港人就差唔多

格離post 見到

呢句都好好

無線新聞，出賣港人

屋企老一輩仲睇緊tvb嘅巴打們
不仿試下叫屋企人轉睇rthk,viu,有線
同埋多D解釋送中點危害到佢地利益
從你身邊嘅人開始減低cctvb對觀眾嘅影響

推上熱門推到大家都識做

打死佢

咁多位巴打 可以既話阻你哋2分鐘
諗清楚自己出黎做咩 唔好因爲驚 你嘅一舉一動都可以帶動到其他人
祝你地今晚成功
曾經係前線的人上

大家記得多謝唯唯

無線新聞，是是但但

無線新聞，出賣港人

最緊要大叫 張家灝食屎

咁又唔好，你嗌唔犯法，
你掂到佢就好易畀佢告，你知啦，啲走狗無性架

發夢前晚0000混亂果陣係煲底全世界有兩三次出出入入，其中一下身後就係果件肥仔同cam man，當走出去果陣想借啲2拉部cam落地但個cam man夾得好實結果都係俾佢拉返起
好唔建議大家趁人多混亂去拉cam或者搶肥仔支咪，更唔鼓勵大家幾個一齊推佢地落地，最唔理想係令佢地失去行動力

其實亂起上黎好難避免碰撞 人多亦好難知邊個撞到

無線新聞，叫人自焚

肯定又話俾人掉中 反映示威者不文明
笑死

無綫新聞，是鳩難旦

但都留意下會唔會咁樣聲東擊西

出去果時喺口罩寫無線新聞事事旦旦睇下佢仲敢唔敢高清放你個樣出街

無線新聞，專報挍痕

記住對妓者動口遠勝動手 甚至佢哋會博你整傷到佢 除咗在場妓者外 由袁花屌到你保安都冇問題

上面有片畀你重溫

整合咗啲大家都做到嘅野：
【6.11-6.12整合post】 無論你咩派 只要反送中 都入嚟！

香港人團結呀

大家唔好俾佢d線cake親呀

無線新聞，挑釁港人

我有招地圖炮大絕慎用

搵緊幾個唔想衝/唔衝得既朋友，聽日拎大聲公或腰咪
全日跟撚住cctvb記者，大拍野就大聲屌佢老母

依家唔係是是但但咁簡單 而係擺明R爛面做黨台

.

除咗密集恐懼圖之外 印D習近平貪腐家族之類嘅資料擋鏡頭
大陸睇到cut撚硬

無線新聞，睇到頭暈

佢做live + delay 就可以控制到 作用不大

無線新聞，乏善可陳

Push

6:30新聞完全無提過教協單野選擇性報導cctvb新聞部你班人究竟有無人性

如果聽日見到live cam，舉banner啦

推 温和派可以狙擊cctvb

笑撚到金鐘d差佬問睇緊d咩咁開心

無線新聞，偏頗到暈
勁共勁共

其實真係要直頭剪佢mike 線 同遮住鏡頭啦要，你想被影低坐監定衰刑毀（佢都未必搵得返你）

其實依家唔係是是但但喇，係有晒政治立場，背景目的去創作新聞劇集

見到張家灝記得屌佢老母

要有依家係戰爭狀態既覺悟，明知佢地對自己不利，一定要降低被拍低風險

成架車反左咁點算

呢句到肉好多，是是但但都out out地，有晒政治目的唔係是但喇

唔好天真啦！大執晒位，今時今日唔會播架喇

咁地道化大陸撚睇唔明

入得Tvb新聞部做 其實同入文匯大公商報做冇分別 你明知間公司係黨報立場都入去做 一係埋沒良心一係真心投共 兩場都唔值得尊重 除咗間媒體重必需要杯葛佢本人

希望有認識呢班共媒入面任何職員嘅巴打提供佢地資料 等我地提下佢點做人不做狗

CCTVB

認得現場記者既話
大叫佢個名 ＋ 死全家

而家無綫嘅直播唔會見樣
淨係出聲+其他地方嘅畫面
所以大家見到記者時
千祈唔好嗌到勁大聲干擾佢地呀

呢句好呀 仲要押韻

抵你無線成日俾人屌！
成班都死全家就啱曬！

唔係重點，但大家有緣見到CCTVB做直播/收音就大嗌或自製banner

無線新聞，出賣港人

嗌咩唔係重點，齊心屌鳩☭TVB☭
目的係影響☭tvb☭收音，拍攝緊嘅畫面
過往經驗，佢做live無得cut，直上電視，但新聞時段就會cut晒呢啲畫面/收音，令佢無嘢播都好

橫掂☭TVB☭妓者都係鳩噏
血債血償，清鳩☭tvb☭袋

有片，例子參考 :
[呼籲]有緣見到CCTVB，大家要識做

條友好撚應境

無錯，千祈唔可以俾位人入

[借位一用]
為咗避免自我製造恐慌 我地組織咗個Fact Check嘅Channel
打擊假新聞同標題黨

大家加油 萬事小心

已經唔係「事事旦旦」，用「厚顏無恥」更好。

用
無線新聞，出賣港人

「出賣香港」順口D

無線新聞 出賣港人

無線新聞睇壞人

押韻

係咁係隔離講粗口已經出唔到街啦

推！！！

有架無線車駛過，大家都有嗌出嚟

佢地器材貴唔貴?

要閃動模式 先有用

無線新聞，出賣港人！

屌到佢地片都拍唔到